\vspace*{\fill}%
\begin{center}
  \vspace*{\fill}%
\makebox[\linewidth]{\HRule} % demande à latex l'espace pour le trait
\parbox[t]{\textwidth}{\addvspace{\parskip} % on ajoute ce qu'il faut d'espace pour sous le trait
\centering\huge\bfseries\thetitle}
 \null%Espace obligatoire pour LaTeX (boite vide) sinon l'espace est ignoré
\vspace*{\parskip}
\makebox[\linewidth]{\HRule}
\vspace*{\fill}
\diagdenomb*
\vspace{\fill}
\par \Large Rédigé par \theauthor\par Supervisé par \thesupervisor \par
\vspace*{\fill}
\large{\theyearname.\par \theuniversity, Version du \thedate.}
\end{center}
